\section{Einführung}


Seit einigen Jahren entscheiden sich immer mehr Menschen Urlaub auf einem Campingplatz 
zu machen. (https://de.statista.com/statistik/daten/studie/662102/umfrage/neuzulassungen-von-caravans-und-reisemobile-in-deutschland/
https://de.statista.com/statistik/daten/studie/73548/umfrage/uebernachtungen-in-beherbergungsstaetten-und-auf-campingplaetzen/) 
Der Gedanke an Menschenmassen und Fallen für Touristen schreckt die Leute von
den typischen Touristenzielen ab (Hier habe ich keine Statistik gefunden). Zudem ist der Kontakt zu der Natur für viele ein wichtiger
Teil in einem Urlaub. In den letzten anderthalb Jahren stieg die Anzahl von Campinplatzbesuchern
rasant. Die Corona-Pandemie drängte die Leute dazu, Urlaubsmöglichkeiten zu suchen, bei denen
das Risiko von einer Infektion niedrig sei und wo genug Abstand gehalten werden könne (https://de.statista.com/statistik/daten/studie/1195605/umfrage/corona-veraenderung-des-reiseverhaltens/
 hier können wir vielleicht schreiben, dass durch Corona immer weniger Leute wegfliegen wollten und deshalb lieber mit dem Auto weggefahren sind). 
Da viele 
Hotels und andere Ferieneinrichtungen geschlossen waren, blieb vielen Leuten, besonders Familien,
nichts anderes übrig, als die Ferien etwas anders zu organisieren und gestalten (Die Statistik von dem vorherigen Punkt, können wir hier vielleicht auch vewenden).


\textbf{Hotels Gesellschaft}
\textbf{Click and Buy = Definition mit Footsnote}


Die traditionelle Idee von Campingplätzen, bei der Jugendliche oder Familien weit entfernt von der 
Gesellschaft sind, ist heute eine andere. Heute wollen Urlauber auf den Kontakt mit der Natur
möglichst nicht verzichten, wodurch Campingplätze immer voller werden. Aus diesem Grund wäre es
sinnvoll, die Möglichkeiten zur Grundversorgung zu erweitern, ohne direkt einen neuen Supermarkt
bauen zu müssen. In dieser Hinsicht kann die Einrichtung eines elektronischen Click and Buy
Supermarktes, der mit einem Automaten zu vergleichen ist, eine wesentliche Rolle spielen, um 
einen Campingplatz und die Gegend drum herum zu modernisieren, die Möglichkleiten zur Grundversorgung 
zu erweitern und ihn attraktiver für Reisende und die Leute auf dem Land zu machen.

Die Sicherheit der digitalen Zahlungsmethoden stellt eines des wichtigsten Punkte für die Entwicklung
eines solchen Systems dar. Vernachlässigungen in diesem Bereich führen zu unberechenbaren Vertrauensverlust 
seitens der potenziellen Nutzenden und zu finanziellen und moralischen Schäden der direkten
Stakeholder. Die geplante Wissenschaftliche Arbeit soll folgende Frage behandeln:
Wie kann sicheres bargeldloses Bezahlen in einem Click and Buy Automat gewährleistet werden? 

\textbf{Die Forschungsfrage am Ende der Einführung. Beenden dieses Kapitel mit der Frage.} 
\textbf{Frage als Ziel Formulierne}
\textbf{Erster Satz von Ziel = Frage --- um zu das zu machen. Um das zu machen, machen wir das das das}

\textbf{Fussnote krypto verfahren}

