\section{Forschungsziele}

Ziele: (Hast du noch weitere Ziele?)
\begin{enumerate}
    \item modernisierung des Campingplatzes ==> \textbf{hier sollten wir vllt ergänzen, indem wir das und das machen}
        --> wir modernisieren den Campingplatz, indem wir ein Click and Buy Supermarkt eröffnen
    \item Kunden verschwenden weniger Zeit mit dem Einkaufen --> mehr Zeit für Urlaub 
    \item \textbf{das wäre vllt die Motivation oder?} --> wir wollen den Kunden Zeit ersparen (ich denke das kann man auch als Ziel sehen)
    \item Kunden wird der Campingplatz attraktiver gemacht ==> /textbf{gehört vllt zu 1}
    \item Aufwertung der Region insgesamt
    \item Kunden können Tag und Nacht auf diesen Supermarkt zugreifen
    \item Unterstützung lokaler Bauern etc.
\end{enumerate}


\subsection{Ziele aus dem Informatikbereich}

----------------------------------------------------------------------------- Dominic

In diesem Artikel soll ein Konzept für ein Click-and-Buy-Supermarkt direkt neben dem Campingplatz entwickelt werden. 
Bevor eine Firma beauftragt wird, die Anforderungen auszuführen, muss sich folgende Frage gestellt werden: Ist die
aktuelle Infrastruktur ausreichend für unser  geplantes Projekt? Muss ein neues Grundstück gekauft werden, um das 
Projekt zu realisieren? Wird das Projekt gefördert oder soll der neuartige Supermarkt nur Teil des Campingplatzes sein?
Das Thema ist sehr umfassend und benötigt Informationen aus  diversen Bereichen. Hierbei sollen sich jedoch auf die 
Technischen Aspekte konzentriert werden.


Um das zu bewerkstelligen, ist der aktuelle technische Stand von entscheidener Bedeutung. 
Ausgehend von dieser Informationen muss das Glasfasernetz eventuell erweitert oder auch neu verlegt werden.
Denn das Ziel ist es, technisch gesehen auf dem neusten Stand zu sein, damit das Click and Buy System für die Zukunft abgesichert ist.
Außerdem wird durch den Ausbau des Glasfasernetzes die Region insgesamt deutlich attraktiver gemacht, was vielleicht auch Menschen dazu bringt
in diese Region zu ziehen. Denn jedem ist klar, dass ein guter Internetausbau essentiell ist, um vielleicht auch mal von zuhause aus zu arbeiten.


Zusätzlich hat der Datenschutz höchste Priorität, denn es ist besonders kritsich, wenn bei einem Bezahlvorgang 
Daten abgefangen werden. 
Zudem spielt die Usability des Click and Buy Systems eine große Rolle, denn egal ob alt oder jung, 
jeder sollte diesen Automaten einfach bedienen können. Die Kunden sollten also nicht von Inforamtionen überladen werden, 
sondern es sollte einfache Ein- und Ausgaben geben. Dazu werden wir eine Gruppe von Menschen in verschiedenen Altersgruppen 
den Automaten im Vorfeld testen lassen, sodass wir eine erste Rückmeldung über die Bedienbarkeit des Automaten bekommen.
Natürlich müssen auch noch weitere Tests durchgeführt werden, diese werden in den weiteren Kapiteln behandelt.
-----------------------------------------------------------------------------


----------------------------------------------------------------------------- Bruno

Aus dem Informatikbereich benötigen wir Daten über Netzwerkzugang in dem Ort, Wartungen und Weiterentwicklung der 
Geräte, Bezahlungsmöglichkeit, Sicherheit der eigegebenen Daten und Programmierkonzept für die Maschine.


Eine wesentliche Rolle spielt auch die \textit{Usability} der Maschine. Da unsere Zielgruppe verschiedene IT-Kenntnisse
besitzen können, ist es wichtig, dass jeder in der Lage sei, es leicht und schnell zu verstehen, indem alle Ein- und
Ausgabe intuitiv bearbeitet werden können. Aus diesem Grund werden Akzetanztesten \textbf{Hier können wir 
Literatur zu diesem Thema suchen} eine große Rolle spielen, um die Akzetanz unserer Endnutzer leicht zu erreichen. 


Eine andere und wichtige Herausforderung bezieht sich auf den Netzwerkzugang in Orten, die für die schwierige 
Erreichbarkeit bekannt sind. In diesem Fall sollten der Aufbau und die Einstellungen der Maschine gewährleisten,
 dass der Zugang rund um die Uhr funktioniert.


Solche eine Annehmlichkeit setzten viele Vorbereitung im voraus, sodass es überall einwendafrei funktionieren kann,
besonders wo die Erreichbarkeit schwierig ist. 


\subsection{Ziele aus dem Tourismusbereich}


Aus dem touristischen Bereich ist es notwendig zu verstehen, wer zu der Zielgruppe dieser Urlaubsmodalität gehört
und was für Artikeln für den Verkauf wichtig sind.


Zu wissen was für Produkten in solchen Urlaubsmöglichkeit notwendig sind, macht ein großer Unterschied, ob sich die
Idee von diesem Automat akzeptiert ist. In diesem Fall wäre eine Umfrage an Urlauber notwendig, um Daten über 
potenzielle Nutzenden zu sammeln. Aus dieser Umfrage konnte es auch Informationen hervorgehoben werden, die sich auf
mögliche Produkten beziehen, die bei solche Urlaubsziele mitgenommen werden.

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------