\section{Theoretischer Hintergrund}

Dieses Thema wurde ausführlich von Bbla bla bla bla recherchiert. Dazu sagt er/sie, dass bla bla bla bla 
bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla. bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla 
bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla. bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla.

Auch Jane Done beschäftigte sich mit XXXXXXXXXXX. Sie vertrete aber die Meinung, dass in solchen Fällen 
bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla 
bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla 
bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla .

Wenn es um Maßnhamen geht, empfiehlt Otto Normalverbraucher die Verwendung von bla bla bla bla bla bla bla 
bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla  bla bla bla bla bla bla bla
 bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla. Diese Idee wird aber von Pacoca
 abgelehnt, aufgrund des neues bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla.

bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla.
bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla.
bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla.


