\section{Stand der Forschung}

Vertraulichkeit ist das erste Voraussetzung, das ein System erfüllt muss, um das Vertrauen 
von potenziellen Kunden zu gewinnen. Unter diesem Begriff soll ein System nur auf autorisierte
Informationen zugreifen \cite{refbook:SWIS}. In dieser Hinsicht soll die Entwicklung einer
Click and Buy Maschine so konzipiert werden, damit sie einen sicheren Umgang mit den Kundendaten
anbietet.


Solche Maschine kann als Cyber-Physical System klazifiziert werden \cite{inbook:MHNS}, weil sie 
eine Interaktion zwischen Nutzer und ein oder mehrere Systemen darstellt. In dieser Zusammenarbeit
spielt den Datenaustausch eine wesentliche Rolle, besonders von der Seite der Nutzender. 
Diese Technologie zielt eine günstigere Entwicklung, ohne auf die Sicherheit zu vernachlässigen.
\textbf{ich habe keine Ahnung, wie ich hier erweitern kann.}


Die zunehmende Tendenz von barlose Bezahlung erfordert neuen Umgang mit der eigegebenen Daten. Da es sich
um einen dynamischen Sektor geht, finden die Änderungen sehr schnell statt, obwohl die Sicherheitsmechanismen
an diese Geschwindigkeit nicht immer anpassen kann \cite{refbook:MNIT}.






\textbf{Ich würde diesen Satz in den nächsten Kapitel verwenden und erweitern mit unseren Recherchen, damit wird 
die Literatur rechtfertigen können}
Um das zu bewerkstelligen, ist der aktuelle technische Stand von entscheidener Bedeutung. 
Ausgehend von dieser Informationen muss das Glasfasernetz eventuell erweitert oder auch neu verlegt werden.
Denn das Ziel ist es, technisch gesehen auf dem neusten Stand zu sein, damit das Click and Buy System für die Zukunft abgesichert ist.
Außerdem wird durch den Ausbau des Glasfasernetzes die Region insgesamt deutlich attraktiver gemacht, was vielleicht auch Menschen dazu bringt
in diese Region zu ziehen. Denn jedem ist klar, dass ein guter Internetausbau essentiell ist, um vielleicht auch mal von zuhause aus zu arbeiten.